仲守大學！？我地就快輸啦！！！

唔係話唔可以守大學
但係我地應該要快閃
Set完Rb就走 去第2度再set過
如果咁落去 同雨革有咩分別
有無發覺呢幾日啲狗都無咩點行動
最點係塞完就走 去第2度再塞阿
唔好守死幾個位 咁樣對交通影響唔大架

唔完美 但係可改善

光復香港 時代革命

推

又係垃圾標題黨 加幾個感嘆號
拉

輸你老母咩

原來樓主條傻閪係689 黎既,唔怪得之